Система линейных уравнений
========================

Даны вещественные числа a, b, c, d, e, f. Известно, что система линейных уравнений

![](./z62.png)

имеет ровно одно решение. Выведите два числа x и y, являющиеся решением этой системы.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся шесть чисел - коэффициенты уравнений системы.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
0
0
1
3
3
```

---
## Sample Output: ##
```
3 3
```
